美股認真討論區 CCCXI

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

LM

tsla心大心細中

深宵先真係有交流
4點後個post喺度鳩叫

個press con 用緊邊隻app做video conferencing?

想入幾張MGM 末日put

Webex

忍唔住買
學我買一股過手癮

新po

仲記得成日笑PRICE IN PRICE IN

今次連失業率都PRICE IN到

回耳暈巴：I know that feel bro
我試過出雙糧個日就輸晒

老實講 你而家應該休息吓
下次注碼慢慢加上去
太大注震一震你都驚死咁樣一世都賺唔到錢
都你反思返錯誤唔好再犯就ok，大把日子可以翻身

希望V 穿上183

斬手指以後唔再買put

thank you

DOW 升翻上247

尋日學識分注

留名

真
過來人上星期豬好多

運氣太重要
呢排我都諗一樣野

其實做緊50% 50%既bet

一般人可以flip coin 求其揀左公
另一個人可能諗左a,b,c,d,e，之後揀字

最尾結果開公，原因係因為f

其實講真 Q4 反彈 係大環境姐

明顯有好多係隨時可以rebound (旅遊個d)

經濟係衰退, 但本身2020年美市似乎仲係一個增長既年份 (你睇年尾到年頭個時都係, 升極都仲有)

尤其是科技股, 而家仲要直程話埋你地知 佢地有能力CARRY某D板塊, 甚至成個市

所以個民生係點, 又點? 股市係另一個世界

呢個係今次我學到既野

一，揀錯左就及時止蝕
二，等待下一個trade

千祈唔好
earning call Elon 爆料就GG
無肺炎嘅話TSLA 應該搞battery day 講新技術
btw, 無put賺少左唔好鬧我, 我都係覺得危姐
Elon Musk係Twitter 咁大美國mode, 有D怪

真係好後悔上星期冇入BUD

Amd都開始升番上去了

係因為fed

最後一升

未PRICE IN
正路都追D強既
呢D可能遲D先炒上
入定少少當買六合彩

好後悔走左ccl

"This is not time to be worried about the debt or deficit."
"We won't run out of money."
- Powell

Vix升緊

回窩利巴：
呢粒係1oz 99銀 最普通嘅美國銀幣同加拿大幣都係大概25usd起就有一粒 呢啲叫做投資幣，因為佢流通量最大 買賣價會比較貼近實銀嘅價格
然後仲有啲紀念幣 色彩繽紛啲嘅就可能去到50-100usd 唔諗住有return嘅話儲嚟欣賞都幾好

"We won't run out of money."
洗撚你講咩 Brrrrr

其實點會完... 病好左都仲帶菌
只要有人搭飛機已經再傳播到周圍都係

TSLA咩料係咪收到風

尾市升 聽日都會回喇掛？

有咩旅遊股推介下
而家唔上唔代表遲啲唔上
做定功課

廿個都少少地

再咁9UP法今晚真係千升都似

而家9叫畀你睇

究竟call定put好呢

GOOGLE 下再自己揀

如果我老豆係powell就好...
唔夠錢就印比我 仲同你講 屋企唔會冇錢...

Cisco

0.618 走唔甩

岩岩再諗緊買兩邊 反正tesla 好難唔係爆邊

好貴

又要講多次never put tesla

利申: 2019Q3財報 爆上300就put, 再上, 再put 最尾同空頭全軍覆沒單新聞一樣, 有份獻祭

跟住後尾都係call, 食到980個round, 賺左200k hkd

而家仲要過埋股災都上返800, 所以而家基本上你點put都好, 佢都返唔到轉頭去d咩撚野200 300 呢D位置

真係咪撚搞, 不了

你一係空倉算9數 put個risk點都大過call 咁樣真係賭錢

elon musk 自己都20%股份, 同埋呢排咁撚多新消息release出黎

仲走去put 真係唔撚驚咩

仲差幾多點

D股上得返高位計8-9成就差唔多

無理由破頂仲高過冇事個陣掛

因為實體經濟堅差

MSFT真係隨時出完earnings上190
巨無霸帶大家升多日

未有特效藥醫，分分鐘感冒咁樣完唔到，只係爆得冇咁勁

其實佢嗡左乜撚野 可以繼續升?

屌穿左

入strangle，唔駛煩

利申：唔賭tsla earning

馬騮㨂股勁過大部分基金經理
但要自己好好馬騮咁亂篤而唔係分析去買股
好違反人性

玩得多OPT鐘意開市睇到收市
但正股一個月可能睇幾次入貨扑暈自己就算

講真，俾你地月入交完租可以儲到5k usd 既話
仲會唔會炒股票

我玩咁耐，成日想炒牛熊call put 發達結果輸突

理論上會點

你税前有無幻5？

幾好喎，幾百一千就買到，賺到3兩千又買一粒
聽過買金幣都係買加拿大幣

無工開姐 復工就無得成日mon住

我真係知錯
入張put都即日輸20%

可能加多個數做黃金比例

240 tvix
決定唔睇直接放係到過5月
日日都升再咁 唔信真係破到大心理關口位
唔信sp 500破3000

我好少睇稅前因為一出糧就扣左
差唔多接近

我會index etf

VIX升緊

而家仲忙過真係返公司坐

dji 未到

In terms of the markets, our concern is that they be working. We are not focused on the level of asset prices in particular, it's just markets are trying to price in something that is so uncertain as to be unknowable, which is the path of this virus globally and its effect on the economy.

PRICED IN

上個月互傳聖火個陣，有位巴打800蚊入
揸到落380都未止蝕

我咁多年係美國都係浮浮沉沉 好想有突破

巴打邊度返工？

波指唔係幾頂得住

Dlllm 兩點半之後指數升 股插水

分析完買中堅開心
我寧願Elon幫我搵錢, Jeff 幫我搵錢, 添曲幫我搵錢,
都好過自己做老闆

Spy係咪準備上$300啦
3:45佢就要爆上$300美國只係一個成功嘅支那，介入市場有過之無不及

巴打好似輸極都有

唔準確講啦但都係個d 地方，北美

TSLA算係科技股

都係interview 間好公司
Programmer 既話咪準備多d

咁又唔洗真係好似投資咁有個組合嘅不過見到鐘意有閒錢咪買嚟玩吓
成日有啲系列咁嘅野你儲到一套就會好開心英國個個神獸系列超靚

我係到諗，其實市升跌都係睇整體市埸既人既信心，樂觀定悲觀，如果大部份人有信心將來會更美好，咁當然係買返晒貨，對將來悲觀就放晒d貨，仲會加沽，而我感覺美國佬係樂觀底，好容易就買左先，所以個股市先可以過百年不斷破頂，而香港人個心係悲觀個邊，好怕高追，掙少少就要走貨驚散水，今次大部份香港人都係覺得今次wars係doomsday咁，個個都諗唔明點解wars都仲可以股市升到咁，文化真係好唔同，所以可能係點解港股個市咁多年都係死氣沉沉

個人感覺only

MSFT AAPL 果D大隻野 推左好多

就嚟爆廠

咁都講得出

West/East coast？近得閒可以揸個手

我做傳統行業 發覺間間都係咁上下
唔識IT野

其實呢度炒美股既係咪大部份都住係美國／北美？
好難想像喺香港炒美股每晚捱到4點

頭先唔知巴打仲話會鷹

近排WFH先得

美國人努力工作時係你地瞓曬覺姐

番工廠對沖

同埋印花稅真係唔想再比
俄鋁 HKTV 都唔炒了

都係覺得要去到3050先轉勢
momentum太強
市場係做緊一個極端去另一個極端
一定係去到所有人都覺得唔會再想掃貨 (破3000) 先停

有d 股仲有水位 仲有得升

買貨係bot買,唔係人手架喎

得啦得啦 知你努力

都係著眼當前, 未來既野就唔撚講
利申一路打機一路聽

而家先去捉最後既水位 值博唔高

齋買左正股就唔使坐到4點
但買左options 就真係芒實隨時會爆炸
加上呢排多wfh先得

btw，巴打係short定long緊zm?

聽日oxy爆升

神獸？今次仆街鳥？
我會唔會拎左另一個户口啲錢買

其實我仲想買個書櫃，一路都冇櫃，就嚟放地下，明明幾舊一千都姑9寒，之前賺左就應該買下次我識do

2750話去到2850
2850又去到2950
2950又話3050

北美但我喺西岸

唉，我都炒左幾年股都係唔識炒
一用工具就不停輸搞到儲少好多錢，反而少少買就賺

有咩股 即買

香港d公司來來去去唔係地產就金融 想有咩發展？
好啦你話有科技股 但d所謂科技唔係同人做代工就係抄美國當自己

燈下先，TSLA 800蚊真係鑽石頂黎

其實由一開始就已經介入市場啦 減息加息個d唔係介入咩？08年qe唔係介入？

估頂不如順勢做。

值博唔高姐係仲有得博
個個人都會覺得自己係最後轉到身個個
AMD day trade 就係example
試下放佢個concept係whole market

再升上去都合理

最尷尬就係咁
會穿，定永遠頂？

梗係撐袁總啦

係 我係廢淡

quiet la ho ma

呢啲

今日學識，市場係啱，自己一廂情願諗法通常都係錯
但自己嘅對與錯，又要靠市場話你知

7s me

agger 爆邊 點樣都嬴

GE 我就call 左既

噴火龍正喎

師兄草齊？

tsm要交貨了

對沖到風險 兩手準備 控制注碼
唔好成日估個市點行喇

同埋Elon 為左自己份CEO bonus獎金, 點都要頂住個股價

仲可以印多$2trillions

ok u win

開2個户口一個剩係做正股一個專玩opt
正股個個買完就唔好再睇 你幾年後就會有意想不到既結果

神獸系列

aapl ms要破頂了

冇喎我邊有錢買
我而家得5k倉慢慢玩

屌我重倉正股GE
手下留情

破唔到 你個TVIX都磨撚死啦

利申: 8月貿易戰個時玩過, 渣左千幾股 到Q4 頂唔順賣哂

但如果無賣既話, 上個月就fat fat

你敢唔敢賭再有呢D時機?

之前就係理性去分析個市覺得短期內點都回一回先再上
結果兩個星期輸20%所以我決定唔同fed鬥

訓先，再續

巴打幾時可以退休？

大家點睇軍工etf

唔同版塊喎巴

都好既，投資既野我真係好差

正股都應該等佢落返d 先入慢慢儲，或者睇定年尾點先

美西好似過美東感覺上

3.2k，我會追趕你

聽日MSFT帶大市升
後日AAPL帶升
納dee破頂不是夢

住

收回
財不入急門

想去Seattle

講得好

香港本地公司當然係廢，但係大陸有好多科技公司好有concept俾佢地炒
，但係都係驚高追 個心態好唔同，鬼佬真係好似冇咩驚高追呢個諗法，佢地愈高愈買

冬天天氣差到呢
OR正d

我都慣咗每年買5－10塊鷹揚銀幣防支爆
不過D銀價越跌越低

支那公司所謂新野90%都係抄完當自己 係d廢老覺得先進過歐美日

Portland？

近加州個邊正d 夠靜

aapl 個頂係327

冇玩討論唔到
但我覺得投資幣買銀不如買金始終銀幣保存煩過金幣

我都入左GE 捻住揸成年

最尾半個鐘
仲會唔會突然爆上/落呢

強勢股必須破頂，唔破頂既股升極有限

ZM上緊

都係睇5窮月 美股走唔走得番個深啲既回調
而家4月尾咁樣爆上去 好難維持住個升勢
同埋我個位都唔算太難到
就睇下5月點走
佢真係一路升無影既 咪當我睇錯

點解咁睇好？security issues冇問題？
成本幾多？

唔住大城市我未必頂到，老婆就相反，都幾煩

今日好大機會Post Market 散水走鬼
炒減息味太濃了

入左幾隻航直股等復飛

唔理佢炒定唔炒，d人都係睇最後掙幾多錢架者

上望300

個個都驚破頂個日就係散水之日，咁仲點破到

者係put定long緊

ZM

升唔到 咁有好多其他trend行

但你要去到TVIX 240 呢個價位, 就咁而家睇起碼都講緊道指要跌成千幾2千點

仲未計磨損 同埋成個大市中間磨?

分分鐘overall要跌成3千先去到240

(可能誇張左, 無實際去計條數)

無必要咁樣玩9自己

認為佢跌, 倒不如long put SPY算, 都唔會有TVIX蝕咁多

利申: 想救你出坑

維持個利率…

Oxy原來16.6

唔好陰CD ROM.
陰人咪益左支那佬

仆街, 係呢度提左幾次park hotel 跟住回返成10%

連登真係好燈

牛b

有冇人買GILD?

我日常開支+供樓 2000-2500左右

快啲跌啦

袁總啪啪啪

任何etf都玩唔過

岩丫 個永遠都係搵個13億人既錢囉

今日？？？

唔洗問阿貴啦

納dee

TSLA 快D最尾拉一拉升, 就可以買張平PUT 做strangle

你數下 amzn 上市到而家破左幾多次頂

350蚊

係啊

可以住喺近大城市嘅suburbs 開支低啲
我都鍾意西岸多啲 天氣無咁難頂
我喺加拿大

但最好主動話比broker知execute
宜家好危踩下踩下3.5咁

條線仲斜過19年牛市

堅守150 上望180

Amd put係咪要平 跌唔落

大家一齊撐袁總

16係期權金 要行權要350

牛一斜係正常，因為唔會比機會人pullback果時入

巴打有心
明白你想講啲乜 我都唔會渣死一世唔放
唔對路 我都係會斬
雖然而家咁講 好似鬥緊氣 但我覺得呢輪點都係升過龍 回調係一定 呢個都係我睇法
我走都想等佢回既時候先走
不過如果下次玩呢啲 都係set 死止虧 唔係都玩死自己

巴打岩 我睇錯
3.5*100= 350

我講緊香港

猿總又一棍

OR 果類免稅州好唔好住?
定住免稅州隔離揸車過去買野好?

聽日19

都似係
但自己唔敢沽

收市焦點MSFT

圍內炒既話好似冇咩問題

忽然諗到點解我從來都冇分注概念
因為港股要一手手買，下下都成皮，我仲要分注，個本都冇嘜多

長實上市到而家都破左好多次頂
不過冇啦，比d垃圾金融地產廢老股霸住晒d比重... 恒指都好難破頂

宜家真係唔好沽 大家都知跌硬但唔知會頂到幾時
除非你開6月打後睇業績見光死就應該安全d

否則暫時無謂掂呢隻了 又唔係特別有水位

點解咁大棍咩原因

一棍落返來

特價促銷

msft 會幾點er呢?

me too. YVR

又黎

應該4點正

我都係分注入，美股可以一股股買，無咁大心理壓力

2940唔易企

咁刺激
等多半個鐘先訓喇

rcl又拉 同你死過

WFH now?

chok到

咁拉法 好撚鬼

Oxy! Oxy! Oxy!

OXY又爆

走呀 傻散們

尋日比oxy震一震走左 今日望住升想死

如果你行權個時隻股票4.5 你都係蝕小小

唔夠信念

On9走左oxy 有咩股推薦入手 俾我賺翻

chok住上

升呀, 咪鳩soft

algn 個er 我冇眼花嘛

上呀屌

高j咗call

要價格高過$3.5 先可以行使 但頭先彈出彈入
宜家收左市了$3.42 睇怕巴打無得行使住

而家由尾市棍升變左做尾市棍跌

屌你 MSFT 盤後咁快又爆 以為即刻出左財報添

D人買唔切貨?

好似完全無收市到咁

巨無霸帶納dee升多日

2940

TSLA幾點出業績SOSAD

好痴線

OXY 盤後785.37k

Oregon好悶
長期雨氛氛
利申住過一年Oregon
都係Vegas好住
Sin city runs 24hrs

M$ 盤後 好精彩

盤後出貨 傻的嗎

今日個 volume 好有誠意

夾spx用

MS

屌TSLA

如果財報收貨，聽日spx換馬領跑

Facebook jm9

咁撚快架咩....

屌 咁樣好撚狗喎 誰都別想跑

Ms d 末日Call

今日震左成日 放晒啲put反手call
點知佢越推越跌咁
希望今個星期20

OXY今日幅圖好靚

已經高j咗
唔知聽日放唔放到呢

Qualcomm (NASDAQ:QCOM): Q2 Non-GAAP EPS of $0.88 beats by $0.09; GAAP EPS of $0.41 misses by $0.08.

QCOM盤後再升差唔多5%

冇分別，都係大大6升

48張 約左睇樓未

fb今日+盤後升左25$

係時候20

震倉跟住上 最後收dh
2日都係同ccl 2兄弟 同上同落

CLS 買咁大

諗緊NRGU hold到幾時走，定係已經壞消息出盡

facebook

Qualcomm Microsoft 同facebook都beat

尋日盤前驚GDP走撚晒

末日開錯邊就輸哂都賭咁大，睇樓係應份

fb依隻垃圾竟然都beat

DIU 比TSLA盤後震走左

油價跌到咁 真係可以考慮長渣油公司 但apa真係靚啲 幅圖

大户吸夠貨未

美國個市真係勁到顛

TSLA

屌 我尾盤先追入

FB EPS lower than expected
不過呢個市其實唔理消息係點

TLDR
太夜了

beat or not?

頭先上咗840

一開始跌一跌而家反升，好彩我張put 好細je

而家離最高點跌左5000點喎
香港幾乎無跌過

兩分鐘
765 - 840

大家咁話不過少少錢照食佢

屌 好能怕盤前盤後跌

聽日AAPL等食糊

小小姐，rev都+ve

tqqq盤後15分鐘升2.3%

我都想知
激裂到個點

睇少5秒冇啦啦掍上20蚊

彈上彈落

屌 望完第一版, 同期比咁大growth CLS架喎

你老味市場預期59億, 咁都叫略遜預期

食屎啦, 同失業率個D一樣, 開到條數勁大

明明勁撚到癲

而家差唔多係講緊年頭2個月條數打爆上年Q1 3個月條數喎

今個4月係大奇跡月

77X?
76X上845再打返去800
CLS

EPS / Forecast
1.24 / -0.25

我765震走左

淨係玩依個月都賺左700%

仲要Q1 係傳統汽車業淡季 + 中国新年停工2星期 + 武肺
勁到癲啦

ON99諗住插40蚊仆直啦....點知係震倉

點操作

FB

肺炎都打唔爆tesla

聽日成班大佬頂住，想跌都難

全部都係call
Call完ccl call oxy同apa

插果時都未見有人post report

M$ 好過預期 要跌

屋企就黎無位貼牆紙

岩先仲哭緊喪 長call油日日賺

痴撚線，咩事呀咩世界
跌乜撚呀熊咩撚野三呀

仆街 搞到我尾盤入左張1號put strike 770

諗住護住張call

信念唔夠 賺少左

msft beating expectation by 11%

無巴我本細唔好笑我

真係好撚ON9 明明EPS 高咁多都可以插

屌 無call fb

d人一路講熊3一路入貨

700% 全部玩option？

fb盤後+19

Nclh 洗唔洗咁癲？

好似飛巴果啲咁
酒呀酒呀 跟住自己係咁call

Tsla過唔過夜好

8蚊ccl果陣玩正股
唔識call 升足50%都賺唔多
後尾見唔對路
趁佢跌再call 贏完啲錢再去call油

怕GDP差，盤前190走晒貨

好彩無賭到TSLA put 以後唔玩earnings

講左never put tesla

M$ 己經上返武肺前價位, 好勁

Nclh 咩事
一日升30％

ON99長渣啦 肺炎個業績都咁撚癲

咁抵你賺
我玩咁耐未掂過商品

支牛
我都見佢愈升愈有 唔想放住

福特最新財報顯示，2020 年第一季營收年減 14.9% 至 343 億美元；淨損 20 億美元，即每股虧損 0.5 美元，而 2019 年同期為淨利 11 億美元，即每股盈餘 0.29 美元；排除一次性項目後，調整後每股虧損 0.23 美元，亦遜於 2019 年同期每股盈餘 0.44 美元。

TSLA第一季唔蝕已經係CLS啦

利申815入番 2/3
咁樣震法真係爆粗

service now都咁撚勁既喂

咁聽日入返okta先 你老味

臨尾收市果野高j jor

你本大 廢事玩呢啲要成日mon住姐

not yet. the previous peak was 190.70

巴打講得有道理
但都幾震下 啲波幅大到...

聽日 call appl

業績幾好 完全無受肺炎影響咁

almost 183 now

已經跟好巴call左

岩先tsla無啦啦跌到765 差啲比佢震走

sabr 1.79M 成交

ER 前心大心細入唔入TSLA CALL

跌哂眼鏡

真係要預無哂

屌 今舖真係all or nth

家下到855啦 震完再升姐係個勢出左

有冇機破前頂呢 聽晚

1000
利申得10股

間間唔同 不過你搵CS一定幫你既
我firstrade為例 就一定要email搵CS行使

等緊earning call Elon 爆料

Same
學生

前頂968

一去冇回頭啦....... 破唔破到前頂唔知
但呢幾日900應該唔成問題.....除非突然爆大野
勁嬲岩岩比佢咁震走法

已經過左壓力位 長升長有

做左成個月傻淡呀我屌你老母
到底熊撚乜野三
過埋今日竟然升撚到懷疑人生
好地地買升咪算囉，事但一隻都1X%食

聽日仲有AMZN出er又要破頂了

其實我都係......

我本來都打好價錢想放
好彩有信念 冷靜左...

想問呢度有冇人專玩異動option?
呢幾日專搵D call/put ratio突然間大到痴線既去玩so far羸既都100%以上想睇下大家點睇

Tesla 股神又可以上水啦

QQQ距離歷史高位差唔夠8%
日日破頂，連燈仔跪求入貨位嘅日子又要嚟喇

唔係成日，見到有大block trade先做

星期一跟左上星期巴打搵到既LVS 6/19 50 call
跟大芋好爽

點樣搵?

今日三點左右見VLY call/put ratio高到癲入左少少玩下收市233%

我用etrade本身有得睇其他就唔知

巴打有米喎
宜家高追都唔遲啦

ZM d put貴到 而家個個都要逼害袁總

Barchart (有delay免費）/cheddarflow (real time 要比月費）/用自己broker 睇

NQ 又逼害淡友

玩期真係佢1分k一出支擎天巨棍 個心跳上到200都似

pypl係咪都係今日出?

QQQ已經1.4%

5月6

偏門小小會好做d，太大隻通常2邊都有大單bet

cls市

我試過一個月賺18000點 第二第三個月各豬20000點
之後第四個月賺返32000點 之後收手算

pypl 似有肉食
SQ 就.....

大期定細期

聽日有V仔
又可以帶住MA PYPL一齊飛

得咁少? 仲少過我正股

開市走，如果上落磨會蝕價

輸少當贏 仲有好多機會既
最緊要唔好虧本

上個月由總共洩$800 變到而家賺$130
所以紀律真係好重要
要低位買 之後打暈自己唔好理佢 就自然贏

就係專搵D細隻既玩貪佢輸左都冇咁肉痛而且波動大先有肉食
早兩日NAF今日VLY都執唔少
好似跟大盤抵玩過D正路野

行使未曬左個時間價值?
唔係直接放左佢會好D咩?

Wa diu盤後oxy已經17

全部行使
要個樽唔要豉油

有郁過咩

你要諗到咗期/賣咗淨係賺得呢水
但msft呢啲sh嘅話分分鐘去到200

梗係lock profit先啦
賺唔哂既

咁你又問

講真ZM 入唔入得過 依幾日好似跌得太勁

岩先係拉一大棍上 但未到17
我懷疑聽日pm可以18
比個機會我星期5 20蚊
到時頂間舖比手足翻工賣珍珠奶茶

姓名買股票必勝法
我為例 個名係A字頭
所以買A字頭既股票
AAPL
ABT
AMD
ASML
呢4隻係我咁多隻股當中賺得比較多

呢家先發現隻CCL仲升緊

買啦 支持袁總

S咪好慘

疫情受惠股喎
宜家吹緊啲藥有效 到時冇人用zm la

17.02

CCL $17.5

有人16.78 丟左53.5K搞咩

48張4800股m$全部行權俾你行到都食唔落

三兄弟星期五齊齊上廿蚊啦

after market都升唔撚停

OXY盤後都咁精彩

可能佢真大戶呢

Square

利申 有張120/115 ZM 8月 bear spread 袁總依幾日跌左成30蚊

有人又丟左79.64K出黎
好拿激 係咪聽日就想上20

Cls

Option都大波幅
一日都唔見20-30% 同期都係贏大輸大...

我fg岩岩出咗黎做野半年炸

SBUX D 咖啡因水

渣到幾多放好

其實點解升得咁癲

希望今次唔好沉船

洗撚放咩 渣到睇樓啦屌

然後爹哋幫手成功上車

點解要放

玩LONG都係輸本姐 一枝大棍走唔切你就係咁先

唔洗放

要幾錢

渣到40先啦咁 首期靠佢

應該十零萬港幣

百幾萬夠買咩樓？

劏房

AAL 長揸啦

我見香港d劏房樓溢價高到痴撚左

屌 個個都5-60萬一隻股
Cls

最近so called平咗個d盤都係賣剩蔗咁款點買得落手

我係一個分散買既傻散

盤後啲錯價盤係咩一回事？
落左收市個價
係想一股一股咁洗價壓價？
定純粹bug

我以前都係分散
發現賺最多係集中兩三隻

sttrong hold

正確 本唔多分散無咩肉食

盤後仲係咁升 痴撚線架

stock only goes up

屌依兩個禮拜輸到仆街 成日想賭earnings 好唔冷靜
依個禮拜sit out 算 下個禮拜先入翻場

心郁郁都想幾十萬重鎚一隻

Brk.A

Fizz算唔算
冇開到....

發現淡友死晒咁滯
下星期係咪時間跌了

係牛牛撚人做空GILD個啲係咪手足黎...

航空股仲猛升

之前cu有人走左去葵廣頂左間黎做
30萬搞掂

Nclh真係癲左

但係間野搞到似so房多過做生意咁

幾樓先

係咩不過都幾正
叫啲女莊員過黎幫手做pt

唔係頂樓果堆

佢地d茶大size到用桶裝咁

擔心佢地點維皮姐

好耐無行 無女唔去葵廣

讀中大可以有幾十萬閒錢開呢啲⋯
本身都唔太在意錢了

係真就好
頂樓有廣告位果間蝕住做真心癲

有無人講下apple份財報？

左手交右手做上去咁

倉已轉

科技股升係正常
郵輪股升係咩玩法

屌仲諗住等財報完先買Aal
真心on9左
出完都一定造上去

直上29000點呀

依家牛一

而家先開航空股leaps call是否不智好似隻隻都好高IV
上星期本身入左突然間個腦短路走曬

琴晚訓著左,買CCL炒復工先

炒多轉啦 好多州到左4月30限期
但唔講延唔延長

即係復工啦,咪9up

屌，延長啦
唔想買貴貨呀

等發達

Msft一升不返了

8股CCL不如唔好買

8股等發達

TSLA都係

等好似Amzn咁升到2400蚊！

窮L無錢買

gun五股

賣走台積電100股
All in CCL
反正一個月後 台積電頂多升1，2蚊

隻隻都話好過預期 玩晒

AMD純利比同期賺多9倍 結果跌

真 郵輪一開翻 call一call真心可以上樓

加倉機會

下個星期自動放

呢排又多左貼倉post

想開張leap call

M$ fb tsla

Tesla 真係要去上次未到既1000

NCLH呢隻郵輪股，呢三日升左5成喎，咁都算少？？？

Uavs

聽日會唔會散水
短炒左兩轉

堆etf 2月大再keep住月供 hold到依加 變番正數
未夠貨

用profit 注長揸啦

Tesla

Me too 唔敢hold 過夜

全公司得6 個人..

呢隻垃圾黎 本身重倉

琴日斬鳩曬 即刻轉入其它股 已經賺返曬輸個d

唔駛驚喎，就算跌都係跌少少

100股

Sor
我意思官宣完就閃

今晚amzn aapl ual aal

仲有CCL同台積電

要來的始終會來 頂就係用來破

上返56蚊 我都斬哂佢先
雖然我由四十幾蚊買幫我賺左dd

個底係227

摸頂入 乜股都死啦 隻隻冇頂咩

CCL食左1毫

tech stocks 隻隻都好過預期爆上去，
都要接受現實投降。

M$ 好勁

RTX已經變咗火箭

咁多ching吹奏m$ 今晚應該會倒跌

M$今晚破頂

啱啱貪心入左amzn希望食少少走人

入隻末日call 假期可以買樓

我盤後入食左1毫ccl, 8股=5蚊HKD

應該會龍上2500

今晚25000?

訓前 174.5買

訓醒181.4 已走曬

多謝bill 基哥

why not both

較左自動停損

10蚊以下有冇美股推薦

都好正常，如果唔係支肺，二月已經破左千
睇長線依家追都無問題架

set左盤前250

走左d 船
幾日升左60%

破產機會細咗
咪慢慢升囉
見仲有力上
啲人都唔敢揸

愛立信

俾amd amz 重倉miss哂chance 重有咩好上車

屌 amd重倉開call 業績好都要輸

升到懷疑人生

發生咩事

今晚繼續火箭式飛升

啲put變牆紙

重倉SQQQ 我投降啦

CCL可以上到幾多？

破到3月26個日高位再算吧

懷疑人生了
到底有咩股係miss 左而跌

都話做淡同做雞一樣

真係正式灰飛煙滅 估唔到咁無性

已放ccl

升災

+1

1毫*8股

最後發達機會APA仲係十幾蚊好買啦

RTX特區價區

呢幾日就收復失地啦 amd 輪迴大法冇得輸

TLDR講左咩

我有2股NCLH

5蚊落袋了

今晚直上70 入貨最後幾會 坐住等100

Ms 邊到頂 佢之前個頂係19x

灰咗 星期二 震倉無lc msft, 後悔終身

oxy

日日提都升咁曳曳

tsm 幾時生性

繼續慢慢上 反而fb 一下子彈得咁快 可以等人走鬼捕下

sq 做c 朗柒咗， ual 換咗倉位又柒咗應該 加倉先啱

今日PM再入TSLA，長渣依家唔識玩短，長渣算

收到

Rtx正垃圾

加倉會唔會好不智

陪你一齊加

維持不變 睇黎又可以龍市多一排

今晚一開市 道指就過埋恆指

琴晚咪爆左好多

講左幾日 個勢要補上面個下跌裂口了

後悔oxy 入得400股

Apa先係油股股王

想喊尋日sabr lc @7.5 .2 個時 無入， 睇多陣 變 .4-.45 先入。。。。。

執少好多 同埋入得好少call

做咩成日追撃RTX

唔破產就一定會上翻$40-50

今日開市不問價入 準備收復失地

等左好耐remdesivir既randomized trial result (>1000 patients)，有show到clinical benefits。

1. Faster recovery：11d for treatment arm vs 15d for control group (P <0.001)
2. Death rate：8% for treatment arm vs ~12% for control group (P = ~0.06)

抖抖氣 再入番

GLID gogogo?

:- ual 尋日加倉位， 但平咗少少近倉， 應該keep先啱 sq 好日唔做c 朗

我做呢行唔掂醫藥股比唔到意見你

oxy 尋日落到15.88 真係比人加倉， 我走咗去訓覺。。。。

oxy

曲巴 在嗎。。。。。。。

oxy補完第一個裂口， 準備補大裂口感

今次追返哂tArget

MRO
VSLR
PLUG
F FORD

各位早晨，訓醒之後齊齊數錢
今日係連燈仔的大奇跡日，基本上你肯買，昨日都係升
連燈愛股升到上天

CCL 17.84 +3.38 +23.37%
TSLA 870.30 +101.18 +13.16%
BA 140.95 +9.65 +7.35%
OXY 17.50 +2.33 +15.36％

袁征落地獄

佢業績應該唔算好
其他業績真係好嗰啲一出完earnings 爆哂上去
佢一出完就連續跌

AMD

之前班C朗話我連登仔講咩提咩都要提早走

早晨HIIT巴

DAL

呢轉執得靚 今年有望 整個倉 有一倍回報

Tsm琴晚生性wor

日日死人失業都係咁升
有無股市高手指點下

追擊你

通常出完靚業績都會回一回

算啦飛巴錢係搵唔哂，最緊要有賺

9倍上年同期利潤....唔算好？

唔發死人財點賺錢

上次有一日話冇statistical significant difference 所以個市突然間大插
而家出official report又話有sig. diff.
咁咪可以話上次其實係放fake news
本身當時個市就係升得好哋哋
一出嗰個news先狂跌

TTD食左藥？今日無break拉左50蚊

apa個圖靚到

垃圾oxy

尋日sabr開市係送比大家入， 將call 0.2 今日應該上到1蚊猶豫 像我敗北

貼倉開心下先，昨日一口氣-0.9k，好彩去了打機，無放走

BYND真係不要再說了 我係咪高追界的代表
QQQ都成功買係高位 昨日升到咁而家都係total升得少少
NET仔跌緊眼鏡
有TSLA無窮人，all in Tsla唔搞任何操作的話，而家話唔定夠我去食自助餐
順帶一提，3D Printing股份都坐緊火箭升空，PRLB講緊升到去98蚊，痴哂線
希望生物科技股快d取得突破

p.s.
如果4月21日技術性調整個日無俾人震走，用「打暈自己必勝法」的話
而家應該上到39K 而家真心知道，原來投資最考驗的係堅持自己的止蝕底線，唔好俾情緒帶動

Tesla啪啪啪

c朗執咁多轉唔知執咗幾多

我sq做c朗都收咗肥了

呢類股個殘價同細價我唔call了 反正隊舊錢落去扑暈自己就得

狂屌AMD就岩啦

知錯了

佢call太遠價 唔係做爆咗佢

玩美股真係無得輸 痴線地狂升

咁可能要再一次ignore市場短線睇法

就例如好似隻MA咁
明明有瘟疫個個網購
基本上呢啲electronic payment公司肯定大賺
但係就一直跑輸其他疫情受惠股
而家啲升幅咪開始追返上嚟
所以可能唔需要理會個市場短期點睇
時機一到 始終就會去返合理價

星期二晚的msft係送比大家lc

尋晚見妹妹下冇入到末日call

OXY盤前咁升， 開市實高開低收

oxy J軟要酒呀

酒呀

粗重野等我黎頂

癲了

今日蝗蟈人另外出左份文係Lancet （top medical journal)話無significant clinical benefits，我一向都傾向等NIH results (pulled results from multiple countries)。

信蝗蟈人？不了。可能人地d體格特別d、容易d有side effects

蝗國人篇文 有興趣可以睇下：)31022-9/fulltext

Tsla

Tesla's rescheduled battery event will likely be in late May, CEO Elon Musk said Wednesday

tsla無入後悔終身

淡友 技術性調整姐

今晚加返少少tsm SP

揸到下年鬥長命 唔做c朗

我call 6月到期， 6月上30得唔得

AMD 連登仔屌就係入市信號

上星期仲有人話業績一定會跌結果隻隻都超預期

tsla 真係勁到 怕下年真係1500 -2000

聽朝入tesla 同時做long put啦

In 女神 we trust

如果佢地DT/末日OPTION 另計啦

特價咗成晚 有冇把握今次上樓機會

格sir係大跌市推tsla 同ccl 都升到癲咗了

要咁貴？租幾錢？

Amzn都驚 可以唔駛買股票

點解唔set到價買呢

前日set 差少少入唔到。

最好跌 想加貨

長遠應該上得番既
但肺炎未完 短期內可以上到幾多？

m$睇怕要倒跌了
盤後冇乜力

聽日20應該不是夢

最好啦 free money

FF緊 AAPL財報 爆升

Fb就黎破頂
唔多覺連登仔有理佢

冇人理
爆升

多年講
狂跌

多人做空
先升後跌

要賭賭埋TWITTER

走咗zm lp put

時也命也

其實支那人既文不嬲無參考價值

格sir真係準到。。。。。。。

佢咁講港樓

係， 得返300 張lc

所以想平入 點知。。。。。。

得1/3倉 仲要升得唔多
要加啦屌

岩啦 call得
支持袁總

轉股坐啦

呢個我印象就麻麻 無買過

True

淡友們忍住 忍到第2季業績就係嬴大錢既時候

三星Q1營業利益優於財測 但看壞下半年手機、電視需求

南韓三星電子週三 (29 日) 公布 Q1 財報，2020 年 Q1 營業利益報年增 3.43%，達到 6 兆 4473 億韓元 (約合 52 億美元)，但同時也預估自 Q2 起公司業績將開始出現下滑，看壞下半年智慧型手機、電視產品等需求。

三星電子 Q1 財報關鍵數據：

營收報年增 5.61% 至 55 兆 3252 億韓元，優於財測預估的 55 兆韓元。
營業利益報年增 3.43% 至 6 兆 4473 億韓元，優於財測預估的 6.4 兆韓元。
純益報年減 3.15% 至 4 兆 8849 億韓元。
EBITDA Margin 報 24%，自前季的 23% 小幅回升。
在新冠肺炎 (COVID-19) 全球大流行的影響下，三星電子的表現相對出色。然而該公司也預估 Q2 業績將開始出現滑落，並看壞 2020 年下半年營運表現。

另外，營收以部門表現來看，今年 Q1 半導體部門營收報年增 21.9% 至 17.64 兆韓元 (季增 5.1%)，營業利益報年減 3.2% 至 3.99 兆韓元 (季增 15.7%)。
由於新冠肺炎的疫情影響，使得在家工作、遠距教學，以及網購需求暢旺。這也使得伺服器、PC 等方面的記憶體需求大增，也讓三星電子的收益改善。

顯示器部門在季節性需求減少的影響下，營收報年增 7.7% 至 6.59 兆韓元 (季減 18.1%)，但是卻出現 2900 億韓元虧損。而上季則是 2200 億韓元的獲利。

負責智慧型手機業務的 IM(IT、Mobile) 部門，因受到新冠肺炎全球大流行的影響，營收報年減 4.4% 至 26 兆韓元，營業利益報年增 16.7% 至 2.65 兆韓元。高價的高端機種銷售比率上揚。

家電部門受到新冠肺炎及季節性因素影響，營收報年增 2.6% 至 10.3 兆韓元，營業利益報年減 16.7% 至 4500 億韓元。

[img]
[/img]
公司展望：

三星電子表示，他們預估新冠肺炎疫情所造成的影響，將在今年 Q2 正式浮現。預估屆時的業績表現將會遜於 Q1。

三星指出，新冠肺炎引發的不確定性將持續到 2020 年下半年，且目前還無法確認這波疫情將持續多久，並可能造成多大衝擊。

三星預期，如智慧型手機、電視等產品之營收與獲利估將大幅下滑，因為新冠肺炎疫情嚴重影響需求，而疫情也已導致全球商店與工廠關閉。

疫情期增聘17.5萬人 分析師料亞馬遜Q1相當強勁

分析師認為，在新冠病毒 (COVID-19) 大流行之後，亞馬遜 (AMZN-US) 大舉招聘，這意味著這家電商巨擘第一季財報結果將表現強勁。

亞馬遜預計 4 月 30 日盤後公布第一季財報。

亞馬遜 3 月 16 日宣布再增聘 10 萬員工，在達成招聘目標後，4 月 13 日又宣布將再招聘 7.5 萬人。

Oppenheimer 分析師估計，每一位新聘人員代表季度網路銷售額增加 7.5 萬美元。
「我們看到營收增長，證據就是亞馬遜招聘 17.5 萬人來對應不斷增加的需求，以及因為物流網路緊繃，暫停了第三方非自營商品 (寄倉商品) 物流配送服務。」

Oppenheimer 認為，在 Target (TGT-US) 業務更新消息中看得到有利亞馬遜之處，即 Target 本季迄今網路銷售額增加 100%。

「我們認為，新冠病毒的衝擊加速大眾轉向電商購物 (美國電商銷售占零售銷售總額 12%)，而亞馬遜有良好定位能持續提高市佔率。」

Oppenheimer 給予 Amazon 股票評級為「優於大盤」，目標價自 2400 美元提高至 2700 美元。

SunTrust Robinson Humphrey 分析師也將亞馬遜的目標價自 2450 美元調升至 2770 美元。

「我們預期亞馬遜營收非常強勁，因其在電商居領導地位且在 COVID-19 的推動下，消費者購物行為從實體商店購物大量轉變為網路消費。」

「雖然上行空間可能已有一些反映在價格上，但我們相信市場仍低估了亞馬遜在這兩大長期成長的產業上的主宰地位，亦即電商和雲端，以及在網路廣告上的新興地位。」

COVID-19 對多數零售商業務造成不利，例如梅西百貨 (M-US)、J.C. Penney (JCP-US)，但 SunTrust 認為這回疫情大流行為網路零售商帶來一些利多。

「雖然我們預期這些需求某程度是暫時的，但也相信這次事件會培育新客戶的購物習慣，並加速線下購物轉為線上購物。」

「以 COVID-19 來說，我們認為亞馬遜約在美國整體網路零售總額的市占約 1/3，我們相信疫情結束後，消費行為加速轉向線上、亞馬遜市佔率提高等，這些應可讓亞馬遜多年財務表現強勁。」

然而，SunTrust 提到，由於疫情影響，失業人數上升且消費者信心受挫造成消費者支出疲弱，這點可能會對亞馬遜不利。

亞馬遜過去一年上漲 19.1%，同期 Amplify 網路零售 ETF 上漲 3.7%，且 S&P 500 指數下降 2%。

Apple都係

星巴克獲利腰斬銷售減1成 疫情衝擊本季加劇下季趨緩

星巴克 (SBUX-US) 週二 (28 日) 盤後公布截至 3 月 29 日為止的會計年度第 2 季財報，由於美、中兩大市場的門市受新冠肺炎 (COVID-19) 疫情影響而關閉，獲利腰斬、全球同店銷售下滑，盤後股價應聲挫跌。這家咖啡龍頭表示，疫情影響將在本季 (會計年度 Q3) 加劇，下季才會趨於和緩。

星巴克週二盤後股價下跌 1.2%。稍早收盤報每股 78.69 美元，上漲 1.22%。

2020 年度 Q2(3 月 29 日止) 財報關鍵數字

調整後 EPS 為 0.32 美元 vs. 0.34 美元 (Refinitiv 調查)
淨利 3.284 億美元，年減 47%
全球同店銷售年減 10% vs. 年減 9.7%(市場預期)
淨營收 60 億美元 vs. 58.9 億美元 (Refinitiv 調查)
星巴克表示，Q2 年減 5% 反映民眾被要求居家避疫、門市關閉的影響，預估門市關閉、工時縮點、消費者流量減少，Q2 營收折損 9.15 億美元。獲利近乎腰斬則和防疫準備、提高時薪等措施有關。

星巴克 Q2 全球同店銷售年減 10%，其中美國同店銷售下降 3%。根據該公司之前在申報文件中揭露的資訊，美國同店銷售在 Q2 前 10 週增加 8%，但疫情爆發後轉弱。

星巴克 Q2 中國同店銷售銳減 50%，不過隨著中國門市在 2 月底陸續恢復營業，消費者也逐漸習慣消費新常態，星巴克在中國的業績逐漸回溫。

星巴克表示，在中國的門市約 98% 已經復業，各店已經調整工時並遵守嚴格的安全準則。預估下半年星巴克中國同店銷售將反彈，但 2020 年度業績預估仍將下滑 15-25%。

美國約半數直營星巴克門市仍關閉，下週起陸續恢復營業。星巴克預期，到 6 月初約 90% 美國直營店可以在調整營運時間的狀態復業，營運長 Roz Brewer 表示，計劃在夏季推出路邊免下車取餐 (curbside pickup) 服務。

星巴克在 Q2 尾聲手中有 25.7 億美元現金和約當現金，該公司已經暫緩實施庫藏股，但仍發放股利給投資人。

公司看法與展望

星巴克早在 4 月初便以疫情的「變動性本質」為由，宣布不提供財測。

星巴克週二表示，鑒於各地實施封鎖措施，疫情對業績的影響將在本季 (2020 年度 Q3) 加劇，下季才會趨緩。

星巴克發布聲明說：「依據我們在中國的經驗，我們相信 COVID-19 的影響是暫時性的，業務將隨時間完全復原。」

蘋果Q2營收預估下滑16.5% 訂閱服務有望實現增長

蘋果 (AAPL-US) 將於週四 (30 日) 美股收盤後公佈 2020 會計年度 Q2 財報，市場密切關注新冠肺炎 (COVID-19) 對其造成潛在衝擊，其結果將連帶影響相關蘋概股。

今年 1 月 28 日蘋果預估第二季度營收將落在 630 億美元至 670 億美元之間，當時，美國境內還尚未出現任何確診病例，不過該公司仍表示疫情對業務的影響範圍比平常更廣

蘋果於 2 月 17 日釋出財測警訊，表示由於中國的生產和需求受衝擊，疫情將影響其銷售，他們預計 Q2 的營收將無法達到 1 月底宣布的財測目標。

華爾街對蘋果 Q2 財報共識預期

營收總額：456 億美元至 546 億美元
EPS：1.73 美元至 2.27 美元
華爾街對蘋果 Q2 營收與獲利的共識預估值，低端高端範圍均相當大，可見疫情引起的不確定性蔓延市場。

市場預期蘋果將宣布新的股票回購計畫，預估回購規模在 500 億美元到 1000 億美元之間，並很有可能提高股利。

投資人對蘋果 6 月份的第三季度財測展望，不抱太大期望，目前華爾街對蘋果 Q3 財報共識預期為，營收 517.8 億美元，每股純益 2.10 美元。

不過，早在疫情爆發前，蘋果的訂閱服務越來越受到市場關注，投資人將焦點放在 Apple Arcade、Apple TV+、Apple Card 和 Apple Music 等產品。

根據 Zacks 分析師估計，第二季度蘋果智慧手機營收將下滑 16.5%，不過可穿戴設備和服務部門將各增長 16% 和 13%。

Zacks 分析師認為，蘋果第二季度營收將較去年同期下滑 7.9%，至 534.4 億美元，比蘋果財測高標要少 20%。

除了營收外，本季度投資人最關心的就是蘋果 iPhone 銷售，儘管該公司已經擴大服務產品組合，但 iPhone 銷售仍佔蘋果 2019 年營收 55%。

同時，華爾街密切關注最新第二代 iPhone SE 的需求水平以及供應鏈狀況，此外，疫情導致學生與上班族的遠端需求大增，市場亦聚焦蘋果 Macbook 和 iPad 的銷售是否受到推動。

而萬眾矚目的蘋果 5G 版 iPhone 發布時間，更是本次財報為人熱議的產品，投資人迫切得之 5G 版 iPhone 的最新消息。

CFRA 分析師 Angelo Zino 預估，第三季度 iPhone 銷售額可能僅佔蘋果總收入的 41%，可能是蘋果 2011 年 9 月以來最差的表現。

不過 Zino 強調，下半年 5G iPhone 將帶來強勁收益開端。 Zino 維持蘋果股票的「買入」評級和每股 320 的目標價。

蘋果股價週二下跌 1.62%，至 278.58 美元，標普 500 週二則上漲 0.3%，今年以來蘋果累計下跌 4%。

美國人自小就講英文

大幅提列備抵呆帳 巴克萊Q1獲利衰退42%

巴克萊銀行 (BARCl-UK) 於週三 (29 日) 公佈 2020 財年第一季財報，儘管有價證券部門的交易收益於 Q1 大幅攀升，但由於大舉提撥 21 億英鎊 (26.2 億美元) 的備抵呆帳，導致巴克萊於 Q1 獲利大幅衰退 42%。

新冠肺炎 (COVID-19) 疫情對於全球經濟造成重創，並導致企業的債務違約風險攀升，為了避免因壞帳所造成的損害，包括巴克萊在內的各家銀行，皆大舉提撥備抵呆帳，摩根大通 (JPM-US) 於第一季增加了超過 110 億美元的備抵呆帳，並表示提撥金額於 Q2 仍將持續上升。

巴克萊表示，未來備抵呆帳提撥的金額，取決於疫情發展的狀況。巴克萊預估，在最壞的情況之下，美國失業率將可能攀升至 17%，而英國及美國的經濟將可能衰退近半。

於週三 (29 日) 台北時間晚上 7 時許，巴克萊銀行股價上漲 6.94%，達每股 104.54 英鎊。

巴克萊銀行股價日 k 線圖
巴克萊銀行股價日 k 線圖
Q1 財報關鍵數據：

營收：63 億英鎊，較去年同期增長 20%
稅前淨利：9.13 億英鎊，較去年同期下滑 38%
稅後淨利：6.05 億英鎊，較去年同期下滑 42%
普通股權益第一類資本適足率 (CET1)：13.1%，高於去年同期的 13%
有形股東權益報酬率 (ROTE)：5.1%，低於去年同期的 9.2%
儘管備抵呆帳的提撥導致巴克萊的獲利萎縮，但交易收益於 Q1 卻大幅攀升，FICC 部門 (固定收益、貨幣及大宗商品) 的交易收益，較去年同期增長了 106%，達 18.6 億英鎊。在股市及債市動盪劇烈的環境下，巴克萊超越了其他華爾街同業，繳出了亮眼的收益成績單。

巴克萊 CEO Jes Staley 表示，由於全球經濟充滿不確定性，加上低利率環境，預估 2020 年將會面臨相當大的挑戰。

美國人自小用美金

波音Q1營收大減26%、虧損逾6億美元 CEO宣布裁員至少10%

美國航空巨頭波音 (Boeing) 週三 (29 日) 公布 2020 年第 1 季財報，Q1 大減 26%、淨虧損 6.4 億美元，在飛機需求受疫情衝擊及 737 Mac 停飛效應影響之下，波音 Q1 總計燒掉 43 億美元現金，同時宣布接下來將大幅裁員至少 10%。

財報發布後，截至台北時間週三晚間 20 時許，波音 (BA-US) 盤前股價未受顯著影響，目前上漲 3.72%，暫報每股 136.19 美元。

Q1 基於 GAAP 財報關鍵數據：

營收報 169 億美元，年減 26%，低於 Refinitiv 分析師平均預期的 173 億美元
營運虧損報 13.53 億美元，去年同期營運獲利為 23.50 億美元
淨損報 6.41 億美元，去年同期淨利為 21.49 億美元
每股淨損報 1.11 美元，去年同期每股淨利 (EPS) 為 3.75 美元，高於 Refinitiv 分析師平均預期的每股淨損 1.61 美元
營運現金流報 - 43.02 億美元，去年同期為 27.88 億美元
Q1 基於 non GAAP 財報關鍵數據：

核心營運虧損報 17 億美元，去年核心營運獲利為 19.86 億美元
核心營運虧損率報 10.1%，去年核心營運利潤率報 8.7%
核心每股淨損報 1.7 美元，去年核心 EPS 為 3.16 美元

營收以部門別來看：

Q1 商用飛機交貨量大減 66% 至 5000 萬台，營收報 62 億美元，年減 48%
Q1 國防、太空與安全部門營收報 60 億美元，年減 8%
Q1 全球服務營收報 46.3 億美元，幾乎與去年持平
Q1 商用飛機營收大跌主要反映 737 Max 機型停飛以及疫情導致的交貨量下滑，Q1 商用飛機未完成訂單達 5000 多架，價值 3520 億美元。
反映疫情衝擊，波音將 787 機型的生產率自每月 14 個下調至 10 個，並在 2022 年前逐步調降至每月 7 個。此外，777 和 777X 機型的綜合生產率也將在 2021 年減少至每月 3 個，767 和 747 機型的假設生產率則未更改。

隨著疫情大流行大幅削減飛機客運量，航空公司多半延遲購買新機，使波音面臨慘淡的飛機市場。根據財報，美國的航空旅行較去年大跌 95％，為了能讓公司業務適應現況，波音正採取多項行動包含降低商用飛機產能，並宣布調整組織結構。

發布 Q1 財報同時，波音公司執總裁暨執行長 David Calhoun 週三 (28 日) 宣布公司已展開裁員行動，包含自願離職、非自願離職以及自然離職，預計員工人數將大幅縮減至少 10%。

公司展望：

Calhoun 表示，新冠疫情大流行正在影響公司業務的各層面，包含航空公司客戶需求、生產連續性和供應鏈穩定性。

Calhoun 本週一 (27 日) 表示，旅遊需求恐需花費兩到三年才能恢復至 2019 年水平。

sqqq就黎特價

令住DAL CCL 過夜 起身多左幾萬$

美國人是中國人

臉書廣告營收3月銳減但4月趨穩 盤後股價大漲10%

臉書 (FB-US) 週三 (29 日) 盤後公布第 1 季財報，營收優於市場預期，廣告收入受新冠肺炎 (COVID-19) 疫情影響在 3 月大幅下滑，但 4 月前三個禮拜有趨於穩定的跡象，盤後股價飆漲約 10%。

臉書週三盤後股價飆漲 9.7%。稍早收盤報每股 149.19 美元，上漲 6.2%。

Q1 財報關鍵數據 vs. 分析師預期

EPS： 1.71 美元 vs. 1.75 美元 (Refinitiv 調查的分析師預期)
淨利： 49 億美元
營收：177.4 億美元 vs. 174.1 億美元 (Refinitiv 調查的分析師預期)
營業利益率：33 %
每日活躍用戶數 (DAU)：17.3 億人
每月活躍用戶數 (MAU)：26 億人 vs 25.5 億人 (FactSet 調查的分析師預期)

臉書第 1 季營收年增將近 18% 至 177.4 億美元，淨利翻倍成長，但稀釋後 EPS 1.71 美元，不如市場所料。

由於經濟展望充滿變數，臉書決定不發布第 2 季和全年營收預測，改為提供第 2 季營收表現的概要。
臉書說：「4 月前三週有趨於穩定的跡象，廣告營收和去年同期相比幾乎持平，儘管不如第 1 季年增 17% 的表現。4 月趨勢反映全球各地區業務疲軟，因為大多數國家正在實施程度不一的封鎖措施。」

臉書對廣告業務的看法，和 Alphabet(GOOGL-US) 週二說法相互呼應，Alphabet 週二表示，3 月廣告營收驟降的情形已經開始趨緩。儘管如此，財務長 David Wehner 對第 2 季仍審慎以對。

Wehner 說：「經濟學家普遍預測全球大多地方第 2 季經濟將萎縮。廣告業務一項對總體經濟形勢相當敏感，因此我們對未來的發展抱持非常謹慎的態度。我們無法在這場危機中倖免於難。」

和其他科技公司一樣，臉書也削減了接下來到年底前的支出，如今預估全年資本支出介於 140 億到 160 億美元，低於原本所估的 170 億到 190 億美元。

臉書旗下所有 app 每月活躍用戶合計超過 29.9 億人，從去年第 4 季的 28.9 億人攀升。這項數據衡量臉書全部用戶基礎，包含主要 app、IG、Messenger 和 WhatsApp。

臉書在美、加的每日活躍用戶數從去年第 4 季的 1.9 億人增加到 1.95 億人，這項數據在歐洲也從 2.94 億提高到 3.05 億。

直播、視訊服務需求高

臉書的「其他」營收在第 1 季年增 80% 至 2.97 億美元，主要反映 Oculus 虛擬實境 (VR) 頭戴裝置和視訊聊天設備 Portal TV 的銷售，其中 Portal TV 在 3 月因為居家防疫措施而大賣，在臉書官網和百思買 (Best Buy) 這類實體零售門市銷售一空。

臉書執行長祖克伯 (Mark Zuckerberg) 表示，使用臉書和 IG 直播的每日活躍用戶數達到 8 億人，「由於現在幾乎沒有人舉辦實體活動，直播成了許多活動曝光的主要管道。」

30了
就黎上返歷史高位

你用錯emoji ?

Tsla入得唔夠多

特斯拉Q1連3季獲利 激勵盤後漲逾9%

特斯拉 (TSLA-US) 週三 (29 日) 公布第一季財報，創下連續 3 季實現獲利，讓交易時間已收高 4% 的股價，盤後更激漲 9% 以上。

財報關鍵數據

EPS (不含一次性項目)：1.24 美元
營收：59.9 億美元
根據 Refinitiv 對分析師的調查，華爾街預期第一季調整後每股虧損 36 美分、營收 59 億美元。然而，估值與實際結果相差很大，考慮到新冠病毒的影響難以預測，特斯拉實際結果難以與估值直接比較。

特斯拉第一季 GAAP 獲利 1600 萬美元。

然而，自由現金流為負 8.95 億美元，這使該公司先前宣布 2020 年實現自由現金流正值的目標複雜化。
特斯拉在週三的投資者更新中撤回了先前的財測，稱其雖然具備了今年達到交車 50 萬輛的產能，但因仍不確定其美國工廠與供應商在 Covid-19 疫情後能以多快速度生產，故撤回先前預測。

特斯拉也提到，「暫時擱置」近期獲利導引，這對盼望特斯拉連 4 季實現獲利、取得加入 S&P 500 指數資格的投資者宛如潑了一桶冷水。

特斯拉此前宣布，今年第一季已經交車約 88400 輛，包括 Model 3 房車和 Model Y 跨界休旅車合併交付 76200 輛，而 Model S 和 X 合併交付 12200 輛。

根據特斯拉第一季財報，汽車營收達 51 億美元，其中近 7% 來自監管機構信貸，該信貸額度讓汽車毛利率提高到 25.5%。

第一季是特斯拉上海工廠啟動以來完整的頭一季，也是 Model Y 交車和生產的頭一季。

特斯拉上一季營收 73.8 億美元 (即去年第四季，由於季節性因素，第四季向來是一年中營收最高的季度)。特斯拉去年第一季營收 45.4 億美元。

Covid-19 衝擊

因應政府的防疫要求，特斯拉 2 月時被迫關閉上海工廠的生產 2 週，接著 3 月底時，特斯拉美國工廠也遭要求關閉更長的時間，僅能以最低水準維持工廠 (即維護工廠物理安全，以及設備和庫存的維護)。

特斯拉在內華達州的電池工廠、紐約工廠 (生產電池組件、電動車充電站與一些太陽能產品) 亦均暫停生產。

這些工廠關閉的衝擊預計在特斯拉第二季時才會完全感受到，該公司目前已經實施無薪假、減薪以及終止所有派遣與臨時員工 (除必要人員以外)。

儘管 Covid-19 讓相關業務中斷，但特斯拉仍可在網路上銷售車輛，並以「無接觸」的交付方式將車輛運送給全美客戶，並為客戶車輛繼續提供服務。

此外，特斯拉執行長馬斯克 (Elon Musk) 2 月時仍在新冠肺炎尚未在中國以外地區大流行之前，透過發行股票籌資 20 億美元。

疫情驅動視訊、雲端需求 微軟Q3獲利營收優於預期 盤後漲逾3%

微軟 (MSFT-US) 週三 (29 日) 盤後公布 2020 財年第三季度財報，營收與獲利雙雙超乎華爾街預期，得益於疫情帶動的雲端需求，Q3 營收實現 15% 的強勁年增率，激勵盤後上漲逾 3%。

微軟股價於週三 (29 日) 上漲 4.49%，以每股 177.43 美元作收，公布財報後盤後再漲 2.55%，達每股 181.95 美元。

Q3 財報關鍵數據

營收報 350 億美元，年增 15%，優於市場預期的 345.5 億美元
營業利益報 130 億美元，年增 25%
淨利報 108 億美元，年增 22%
稀釋後 EPS 報 1.40 美元，年增 23%，優於市場預期的 1.33 美元
營收以業務別拆分：

智慧雲端業務報 123 億美元，年增 27%
更多個人運算部門報 110 億美元，年增 3%
生產力和商業流程部報 117 億美元，年增 15%
公司財測與展望：

微軟執行長納德拉 (Satya Nadella) 在財報聲明中表示：「我們在這兩個月裡見證約兩年份量的數位轉型，從遠端團隊合作學習，到銷售和客服，再到雲端基礎架構和安全性」

納德拉指出，微軟的持有性業務模式、多元化的產品組合和具區別性的技術體系，使公司在未來發展中具有優勢地位。
微軟財務長 Amy Hood 表示：「在這樣波動的環境中，我們的銷售團隊執行出穩健的第三季度，商業雲端業務創造 133 億美元，年增長 39%，我們將持續在關鍵領域進行投資，以推動未來增長。」

隨著客戶轉向居家辦公與學習娛樂，微軟本季度 Microsoft 365 辦公套件表現亮眼，包括通訊軟體 Microsoft Teams、雲端平台 Azure, 虛擬桌面 Windows Virtual Desktop 等軟體的使用量均有所增加。

納德拉表示，目前 Microsoft Teams 平台擁有 7500 萬用戶。

微軟營收雖然藉著雲端需求大增，然而 Azure 本季度營收從第二季的增長 62% 放緩至 59%，公司稱這是因為業務規模擴大所致。

微軟表示，其合併 Azure 和 Office 等基於雲端的軟體套件的商業雲端總營收達到 133 億美元，增長 39%。

且該業務的毛利率為 67%，優於去年同期的 63%，能作為判斷雲端盈利能力的指標。

微軟表示，包括 Azure 在內的智慧雲端部門營收增長 27%，至 123 億美元，超過 Refinitiv 的分析師平均預期的 118.7 億美元。

疫情未反映在本季財報

對於新冠肺炎的衝擊，微軟表示：「新冠肺炎 (COVID-19) 對本季度營收總額的淨影響較小，需要一段時間，疫情的衝擊才會完全反應在財務業績上」

在更多個人運算部門 (More Personal Computing) 內，Windows OEM 和 Surface 受惠於遠端工作的強勁需求，實現強勁營收，唯部分銷售被中國供應鏈限制所抵消，該限制在本季度末有所改善。

除了學校或工作場所需要筆電，微軟還表示，疫情使人們在家中的時間拉長，其 Xbox Live 遊戲服務的參與度創下歷史新高，活躍用戶達 1900 萬。

微軟在第三季度以股票回購和股息的形式向股東返還 99 億美元，較去年同期增長 33%。

今年以來微軟漲幅達 12.5%，而標普 500 指數迄今下跌 11.4%。

下一季先諗跌唔跌啦，呢一季個個超預期

高通財報告捷 看好5G需求不受COVID-19衝擊 盤後漲3%

高通 (QCOM-US) 週三 (29 日) 盤後公布截至 3 月 29 日止的會計年度第 2 季財報，營收和獲利都優於市場預期，對第 3 季展望也大致符合分析師所料，即使新冠肺炎 (COVID-19) 疫情衝擊手機市場，仍簽下更多使用較昂貴晶片的 5G 手機合約，盤後股價勁揚 3%。

高通週三盤後上漲 3%。稍早收盤報每股 78.97 美元，漲幅 4.9%。

2020 年度 Q2 基於 GAAP 的財報關鍵數據

營收：年增 5% 至 52.16 億美元
稅前獲利：年增 26% 至 5.98 億美元
淨利：年增 29% 至 4.68 億美元
稀釋後 EPS：0.41 美元
2020 年度 Q2 基於 non-GAAP 的財報關鍵數據

營收：年增 7% 至 52.06 億美元 vs. 50.25 億美元 (Refinitiv 共識預期)
稅前獲利：年增 9% 至 10.91 億美元
淨利：年增 9% 至 10.15 億美元
稀釋後 EPS：0.88 美元 vs. 0.78 美元 (Refinitiv 共識預期)
2020 年度 Q2 各部門表現

QCT 部門：營收年增 10% 至 41 億美元
QTL 部門：營收年增 4% 至 10.7 億美元
MSM 晶片出貨量年增 17% 至 1.29 億顆
2020 年度 Q3 財測

營收： 44 億至 52 億美元 vs. 48.9 億美元 (FactSet 調查的分析師預期)
稀釋後 EPS(non-GAAP)：0.60 至 0.80 美元 vs. 0.78 美元 (FactSet 調查的分析師預期)
QCT 部門：營收介於 36 億至 42 億美元
QTL 部門：營收介於 7.5 億美元至 9.5 億美元
MSM 晶片出貨量 1.25 億至 1.45 億顆
和英特爾 (INTC-US)、德州儀器 (TXN-US) 等調降或取消財測的同業不同，高通對業績展望提供較明確的數字。

高通表示，疫情導致 Q2 整體手機需求減少約 21%，中國下滑幅度最大。高通並警告，Q3 手機出貨量可能下滑，因為中國以外經濟體也壟罩在疫情中。
高通在聲明中說，2020 年度 Q3 財測是基於手機出貨量比該公司原先預期減少 30% 所做的假設，而手機出貨量減少將導致 EPS 至少折損 0.3 美元。

手機銷售減少意味著高通的獲利和營收下滑，因為高通能從技術授權獲得的收入減少。但高通手機晶片平均售價為 31.8 美元，高於原本的 23 美元，顯示高階晶片需求攀升。

高通表示，已經簽訂的 5G 授權合約超過 85 筆，超過 45 家廠商已經發表或將推出商用 5G 裝置。

投資人也高度關注高通對中國市場的預測，以評估歐洲和北美手機市場在疫情後的復甦步調。對此高通表示，中國市場幾乎已經恢復以往水準。

高通是最大 5G 晶片供應商之一，擁有許多專利，從該公司的財報可一窺全球在 5G 方面的進展。

高盛執行長 Steve Mollenkopf 說，客戶很可能按照原本規劃的時程推出 5G 手機，他並未指明客戶是否包含蘋果 (AAPL-US)。

高通並重申先前對 5G 手機出貨的預測，全年度出貨量介於 1.75 億至 2.25 億支。

Moor Insights 分析師 Patrick Moorhead 說，高通財報最大驚喜是維持全年度 5G 手機出貨量不變，這代表 5G 手機發展「一切如常」，對高通而言是好消息。

超唔超都升，例如波音

有聯邦幫手
美國間間都係國企

好撚屈
升返哂上未有肺炎前

想搵返科技股坐

oxy有咩新聞 冇啦啦17.5

淡友走晒未

17/4 高盛公司將蘋果評級下調至賣出，目標價233美元。將高通評級下調至賣出，目標價61美元。
人地投行睇好遠 你地目光短淺

夾死廢淡

直頭高過未武肺果陣
真心好野

大牛市 狂賺 gogo

買ZM

不要再説了， 尋日開市想call ccl 又猶豫咗

份份財報都好到咁

尋日淆底走左msft

宜家288唔知賣哂未

開始準備止賺清倉轉倉了

過份悲觀係咁但係大部分財報都收起下一季預測，所以下一季先係重點，今季只係大戶俾大家坐順風車

MSFT，FB好撚古惑

下 肺炎 咩黎?
飛機應該要照飛 郵輪應該要照坐
都唔知D政府驚咩

仲想呃貨
當人傻架咩

仲未走
等上返190

CCL乜業績都冇
但都升左兩日

zm個3億用戶係計埋重複開會？
袁總想點呀

Apple今晚strong hold過夜

CCL DAL 入唔夠..個市冇邊幾隻性價比高

17號既NEWS黎 已經呃左唔小

唔錯
今次美帝咁搞樣玩個金融系統
都係想窮人收皮有錢人繼續fatfat

尋晚沽ba果班人安好嗎？

呢d都怕揸真係

一樣訓左身

ON9 我地袁總世界第一 你咩MS GOOGLE FB什麼都不是

番唔到轉頭

按埋老母了
賺咗錢會贖返

想put sqqq

袁總牛B

咁咪要破頂囉

又畀人做惡意抹黑

雖然明知一定好
但怕好似intel咁
食左一波算 唔想賭財報

美股真係痴線好想孖展搵隻all in日日升幾%

唔高位入長揸算唔想煩，反而ba，ccl走漏眼早放晒，明明ba$129入算低又要驚

其實有冇人解釋到
Long call Tqqq 好 定 Long put Sqqq 好d

1隻gild cum晒gdp，d人好似唔記得咗第2季gdp只會仲差

去返19年姐

今晚盤前入amzn有種就跌俾我睇

仲以為lihkg無乜人講依隻無乜人入

連登仔大奇蹟日
好睬冇聽出面吉巴話咩黎緊美股慢熊

人地幾千萬本可以點輸

DAL 26.8入咗
睇唔睇好？

佢已經唔洗take risk
但我呢d窮撚就要

不過我唔算低位入，$6.1所以依家仲係紅

sabr升到啊媽咁，6.5放左，仲有冇機會跌返，定高追好
尋日147冇放波音，今朝起身揼心口

呢個post都唔少啦 幾件所謂老屎忽出黎打一堆野唱淡叫人忍叫人唔好買貨逢高put

買左少少

明明確診人數仲係咁多，點解會升到咁

講真，求其搵FAANG一隻 all in，搞掂，使乜返工
SPY 今年升到400 都唔意外

首先你要知道tqqq sqqq點運作

復工gogogo

3M

聽日開個10見我

入航空股都係睇佢唔執笠 捱到去復飛之後
等下啦 我諗返唔到武肺前既高位
2/3應該都會去到

有無人近日入定d軍工股？

航空，旅遊，石油，零售低價入根本好抵

amd特價時段已過

第2季既野 2 個月後先跌

仲要唔會執粒
冇生意又點

800放左

油王價$18油王先平手，你話呢！

其他差唔多升返晒好多
呢幾類股就仲係到磨緊等個機會升

入左jets, 航空已經衰到不能再衰
唔通人類一世唔再坐飛機咩

第二季差又可以憧憬第三季好 又可以升

訓咗無入到

我繼續拖期權拖到TSM 61蚊

依兩日升咗二十幾%好痴線
跌番啲想借銀行嚟買

贏得少唔可以叫輸

都贏左成倍
今日一起身見到盤後873好揼春

就黎有得買AMD

龍3 下amd無架啦 穿頂啦

回到40就All in

今朝一起身

oxy x wll 抽升

識玩

等緊下星期台積電55蚊比人call走

apa真係油股之最 低位彈左3倍

Spce就黎出財報
插到得10蚊我就all in

但睇個勢會升到61wor

資金鏈斷裂
供應鏈斷裂
美債爆煲
美元玩完
量化寬鬆遲早要還

今日高位 明日低放
價值投資既野 價岩就入啦
除左石油 其他都好似慢慢想開返晒咁
冇咩突發野既話 之後個價只會更高
唔好想日諗住撈低
當你唔小心買貴左 擺耐D都係升返

如果依家入長線黎講都唔算高，不過短期回調你唔好走囉

我都係咁諗 睇長線其實唔太驚
不過pk依兩日港股唔開 入唔倒金

BTW 借錢買股真係唔建議
又唔可以strong hold得耐

感冒黎姐

呢個真

我鳩叫左2日53 蚊底量底

今日航空出財報 應該可以入一入
下個星期應該會回調掛
希望

要下星期先入倒錢

其實係 成日等最低位撈 好易miss chance

舉個例 oxy你12蚊入 依家賺50%
如果你早一兩日15-16蚊入 其實都有賺10%

有得賺已經還得神落 洗乜追求極限買賣 價岩咪入下先

如果攻府呢刻派十萬俾你救助你，你會點做？

1:小心用購買日常用品直至疫情完再返工
2:購物買鐘意嘅嘢消磨時間
3:買股票炒兩轉，還掂政府錢希望十萬變一百萬！
4:用十萬還番錢俾以前債主。

利申：我選3！

12蚊任買無人買，17一堆人跟住買

17個班俾人震一震16又咪止蝕

高j無信念 好易輸錢

幾時出基建，升得唔夠多

如果我欠人錢，我會先還錢
我冇本事

當日CCL 8蚊
個個連登仔笑話5蚊3蚊繼續落

如果我果日係撈CCL唔係撈台積電,我已經有十萬落袋

當日我走去買QQQ

波音130 唔敢買 140 唔敢買

180 連登仔就會入齊貨

真心唔明郵輪股升乜喎，至少6月尾先做到生意

真相了

oxy 依加穿14 已經可以入貨

股票行先經濟嘛

yes 仲返工黎做乜

我都想知

大牛市做返工黎做乜，孖爆佢All in 好過啦

入定軍工股

睇完feel到會跌
利申 窮hi得50股

ba同ccl真係信念唔夠

當連登仔 all in 小股民就要恐懼

美國人都用支牛

我4000港紙1注又得
之後仲可以溝
屌你港股10000一注，點入第二注

唔通真係開果日先升咩

返工係樂趣 炒股係賺錢

第二季科技股會唔係好掂

已經有人想高追

當日8蚊ccl 撈左少少，上返12蚊已經頂唔順走
日日係度鳩叫熊三

但依家一日燒咁多錢

財報賭係咪符合預期
除左tesla轉虧為盈大爆射外

amd intel netflex 符合預期見光死

數據絕無意義

買正股要加 protective put

買正股Short Call 仲好搵呀

第二季唔好咪憧憬第四季好囉

Why not both

窮L無錢

lmt rtx

你睇第2季既話咩行業都唔掂啦

講起我隻tsm聽日54.5 就要88 了 反手入張5月8 52.5先

如果金仔單野真既話

早晨各位

今晚爆上55

好彩琴晚有入tesla賭財報

我3點幾轉左倉了

無計，願賭服輸

求其放隻過夜都+5%

有得轉倉

心態

講起tsla, P巴回魂未

唔轉，屌amd

等多半個月就入得AMD了

Long bbby 輸
Short atvi輸
Short dal 輸

高j mgm都有7%

全部都愈升愈有

今晚熔斷落48 聽日再斷43,星期一可以買了

Dal 過左夜？

用本事借番嘅錢點解要還。就算還都要有多餘錢先還

共雪都夾你

真，玩過老千港股就知宜家d優質美股抵買，升係遲早既事

過左，跌落 26.7 果下以為今次中啦
跟住訓左覺

夾少少，依隻我有信心啊

今晚TSM 55入價
今晚再升1% 就可以放DIA

賭左我股
收返幾十鎂

一出diablo4 夾撚到你懷疑人生，你信不

DAL係26呢個位好硬，應該進入下一個cycle，26係下一個低位，無咩機會再落

買左1股DIA 博上249

唔係呀！！$8.7直衝上$10追價入

我買voo你叫dia托jer咩

一股

ching識玩，尋日我都係咁賭波音，有個加大

盤前放

今晚道指大跌 1000 點我以後唔再講光復香港

我都係想去Seattle
比較追收入/稅/living cost/返香港距離個類野
但我都諗緊天氣，本身諗住年尾去感受下，而家

唔信，除非佢出第一身視角Diablo
垃圾驚

巴打早排先清完倉咁快手又入返哂十幾隻股

咁落多次26.5 俾我平倉

間間下調哂預期
到出個陣就即係勝預期 又升

好彩無short Tesla
睇來今晚short得

睇好aal衝上20蚊

目標價幾錢short

就快入得AMD啦

趺破10 呀 要入貨

25蚊同8蚊佢有無買put我想同佢地對賭

25蚊今年內 8蚊3年內

我都係一股，個倉有個綠色已經好開心
做淡做到懷疑人生

睇圖覺得rcl會跌 但呢兩日個勢勁到

12蚊都高j左

仲做淡?

起身見到Apa起飛

痴撚線

TSM跟本無得輸

依d呀婆股，垃圾黎，俾我呀媽玩就岩

年輕人一定玩Ccl oxy同Dal

一開盤前有 890 即short

我short 從來唔敢過夜

WTF

6250輸落黎
3月19號= 4731
今日=5737
Aka 就黎番到家鄉

咁你唔好講！幫幫忙！你做藍屍啦

郵輪偷步炒得太熱 準備睇位做空軍

今日有失業數字公佈... 個市升硬

等上950左右好d喎

成個倉得nee呢隻倒跌

Ccl 19即空

CCL今朝盤後炒即市

多左人失業=多左人炒股，龍市

講真你好好地買d野坐喇 日日鬥氣搏跌有咩意思

有無人諗罐賭spce

前兩日53.5買左100股台積電,今晚都55啦,SC都到埋價。

個市痴撚左線
買得太多call
入左啲spy put hedge hedge 佢
就蝕撚到變牆紙

一路坐貨咪好囉

找數真男人

處女銀河sh到6月 freemoney

OXY6月會唔會30蚊

本身諗住入sc henge adm 正股

今晚跌千點我開live直播剷鳩毛

想高j了

想睇

古古惑惑左幾日諗應該差唔多了

剃閪毛就有人睇姐

美股有買貴無買錯

INO好硬

唔想睇

隻野似係tsla同莊，又係無啦啦發癲棍上

我賺咗兩蚊走咗，隻嘢好chok

無香港賭場 好失落

要等到4:00

話左

Everything is printing

Vix 同sp500一齊升係咩玩法？

龍市 乜都升

發達了

msft正氣股 無古惑

有種感覺會升上20蚊

靜靜地贏ok?
次次一吹奏就出事

12蚊得我買，得我鳩叫 日日叫

台積電今晚55 SC入價

整張53.5 sp 5月底先

之前放左跟住170果陣上番車

點睇bac？

買MSFT都會淆底, 不如返去做定期算啦

有無得睇樓

會 咁就兩球落袋

抵你賺

唔睇港樓， 格sir分析得好好。

香港打多幾年工樓唔大跌，睇美股倉翻唔翻多幾倍，翻就搬去外國住

呢到叫oxy日日都被人話係連登仔 實沉，買相反實贏

唔開心咗一排 ，見c 朗係咁轉身 攪到我懷疑人生

我覺得經過今個疫情，世人會更集中投資（炒）美股，嚟緊大有作為